賣三件衫

三件200

適合170-175

第一件70 咩Chapel
第二件30 雜牌
第三件120 H&M 厚料

mk

捐咗佢好過啦